\documentclass{article}
% Anführungszeichen
\usepackage{csquotes}

% Mathematik
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\theoremstyle{plain}
\newtheorem*{lemma*}{Lemma}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{gensymb} %für das degreeZeichen
\usepackage{multirow}

% Bilder
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning,shadows,shapes,arrows,arrows.meta}
\usepackage{pgf}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{forest}
\useforestlibrary{linguistics}
\usepackage{ulem}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\usetikzlibrary{er,positioning}
\tikzstyle{isaUp} = [isosceles triangle, isosceles triangle apex angle=60,
               shape border rotate=90,
               draw, black, minimum size=3em]
\tikzstyle{isaDown} = [isosceles triangle, isosceles triangle apex angle=60,
               shape border rotate=-90,
               draw, black, minimum size=3em]

\lstset{ %
	% Rahmen
%	frame=L,
	% Titel mit Name. Alternativ auch title=\lstname
	%caption=\lstname,
	% Zeilen Nummerierung
	numberstyle=\tiny\color{darkgray},
	numbers=left,
	numbersep=3pt,
	% Generell für Text
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	keepspaces=true,
	% Text style je nach Typ
	keywordstyle=\color{orange},
	commentstyle=\color{gray},
	stringstyle=\color{blue},
	% Damit String Leerzeichen normal sind
	showstringspaces=false,
	% 10% Grau Hintergrundfarbe
	backgroundcolor=\color{gray!10},
	}

\usepackage[left=3.0cm,right=2.5cm,top=4cm,bottom=3cm]{geometry}


\begin{document}

\section*{Physical Representation}

\subsection*{\textcolor{blue}{Aufgaben:}}


\begin{enumerate}
    \item Für eine Datei kann es mehrere ... geben: % Ordered Indices
    \begin{enumerate}
        \item Primärindices
        \item Sekundärindices
    \end{enumerate}
       \item Folgender Sachverhalt soll gespeichert werden:
    \begin{itemize}
        \item Britney Ciccone aus Los Angeles hat einen song namens ``Me against the world''
        \item Madonna aguilera aus New York hat auch einen song namens ``Me against the world''
        \item Andrea Spears aus Rom hat einen song namens ``A great big music''
    \end{itemize}
    Beachten Sie folgende Struktur: title char(30), artist char(30), city char(30)
    \begin{enumerate}
        \item Stellen Sie den Sachverhalt als Fixed-Length-Record da.
        \item Stellen Sie den Sachverhalt als Variable-Length-Record da.
        \item Stellen Sie den Sachverhalt mithilfe von Pointern da.
    \end{enumerate}

    \item Für welche Arten von Abfragen eigenen/eignet sich:
    \begin{enumerate}
        \item B\textsuperscript{+}-Bäume
        \item Hashing
        % When searching by key
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\end{document}
